［屌你老母］法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

推

多謝絲打

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

可能我係巴打呢
繼續推

點都好 多謝你

Push

有冇非p入嚟

同意
［投票］到底搞唔搞犬二代好？

分黃藍線做

光復香港 時代革命

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹